[召喚文宣&美國勢力] Facebook香港主動推薦維穩page，總監中國人陳澍己經出手用FB推reach

明周文化 正常畀錢出廣告
會顯示贊助字眼

幫港出聲page 居然係經由facebook「為你推薦」直接洗落用戶newsfeed

請各位文宣組同眾巴絲推到畀美國記者甚至政府知道，等美國政府警惕，美國公司facebook已成為中國政治宣傳系統嘅一部份

推

面書出賣美國可恥

叛國賊 豬閪伯格

加啲英文caption, 放上Reddit Twitter 話Facebook 收錢幫中共推propaganda

唔係收錢咁簡單 我賣廣告就收錢
佢直頭係用facebook機制推垃圾po

唔一定係主動既
Suggested post係可以收錢幫啲page宣傳

一早已經係 有成日用google就知 我翻繁體都仲會出殘體